呢幾十年西方有無對中國去到領導人級制裁

點解鄧小平孫可以出世做美國人

以前無, 而家都唔駛期望對維尼有行動. 只係對省級書記呢d有制裁